唔知有冇回帶，比大家開心下

真心型

Sorry 小弟見識少
請問佢點解可以咁勇猛？

Between

撚狗